{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037380",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "더하이브"
    },
    "text": "京畿道南楊州市華道邑に位置するカフェは、計2棟の建物で構成されています。 本館と別館のうち、別館では愛犬と一緒にご利用いただけます。 このカフェは屋外庭園があり、スタジオとしても使用でき、大きな木やテック、屋外席などがフォトゾーンとして設けられています。 中に入ると、一幅の絵を見るような風景が広がります。 特に夏には緑の木の葉と青空が調和し、自然とともに癒される場所です。 飲み物としてはコーヒー、ラテ、エイド、ジュース、柚子茶などが用意されており、様々なパン類がデザートとして提供されます。 また、牡丹美術館と楊州CCが近くに位置しており、より多様な楽しみどころがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "このカフェは京畿道南楊州市華道邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェは何棟の建物で構成されていますか？",
            "answer": "カフェは本館と別館の2棟の建物で構成されています。"
        },
        {
            "question": "別館では何ができますか？",
            "answer": "別館では愛犬と一緒にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "カフェにはどのような庭園がありますか？",
            "answer": "カフェには屋外庭園があります。"
        },
        {
            "question": "カフェの庭園はどのように使えますか？",
            "answer": "カフェの庭園はスタジオとしても使用できます。"
        },
        {
            "question": "カフェの庭園にはどのようなフォトゾーンが設けられていますか？",
            "answer": "カフェの庭園には大きな木やテック、屋外席などがフォトゾーンとして設けられています。"
        },
        {
            "question": "カフェの内部はどのような風景が広がっていますか？",
            "answer": "カフェの内部は一幅の絵を見るような風景が広がっています。"
        },
        {
            "question": "夏にはカフェの風景はどのようになりますか？",
            "answer": "夏には緑の木の葉と青空が調和し、自然とともに癒される場所です。"
        },
        {
            "question": "カフェで提供されている飲み物は何ですか？",
            "answer": "カフェで提供されている飲み物はコーヒー、ラテ、エイド、ジュース、柚子茶などです。"
        },
        {
            "question": "カフェで提供されているデザートは何ですか？",
            "answer": "カフェで提供されているデザートは様々なパン類です。"
        },
        {
            "question": "カフェの近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "カフェの近くには牡丹美術館と楊州CCが位置しており、より多様な楽しみどころがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 394
    }
}